個五個年青人咁撚老都叫自己年青人

咁習總咪岩岩步入中年
之鋒仲唔係幼齒

支那仔樣

講緊乜嘢